放負撚

過左咁耐 相處時間又唔長 但其實我仲掛住你 好多謝你比過歡樂我

可能因為小人關心我 所以你比我既感覺好深刻 短短既時間已經比起同我既ex一齊2年既時間做得多

其實我知道我仲鐘意你 但我知道呢句野唔可以成日掛係口邊

前幾日忍唔住係某一個apps度同你講掛住你 因為我知你睇唔到 所以我先特登係果度講 因為真係忍唔住

祝你同男朋友幸福

sor for 小負

返工返到頹累 突然想呻下

抵撚柒死

你啲post都幾癲 但我只係呻下唔係狗公想溝女

多謝師兄留言

加油

最近如何

個人已經麻木左
多左做運動

好事

你都加油 盡快moveon